認真 Audit 定 Account

前者無限OT 後者前途有限
真心揀唔落

你問呢個問題前, 我覺得你應該係要問兩者工作性質既分別?而唔係講ot
audit係可以有機會面對唔同既行業既數, 學識一份出得街見人既account係點樣做成, 直接d講係廣闊視野
做Account係會比較窄狹咁去參與一間公司既一個會計function, 人工同工時可能會好d

講真拋個身出黎做野, 我會睇長遠得失而唔係要唔要無限OT

audit狗係狗也不屌

咁你又講得岩既
但又真係唔想OT到咁夜
晚晚搭的士返屋企
有諗過會唔會做銀行
們又時日話精簡人手

你講個個係 book keeping
Accounting 中的 credit /risk analysis/ managerial accounting 仲有排玩
分分鐘長命過 audit

會計界要做到高層，普遍要求有audit experience
亦因爲咁audit 個工作咁harsh 都咁多人做
你可以唔想做到隻狗咁，而好勁咁沿會計條路上
不過個人條件一定好勁，現實我都識人無做過audit而做到MNC 既FC（本身當年CU會考拔尖入u)

利申：audit出身